一人一個on左但唔覆WhatsApp既原因

我係女 同一個曖昧對象(男)日日都有WhatsApp
持續左一個月
但近排佢成日夜晚同凌晨on 左都唔覆我
唔會on 咗成10分鐘都睇唔到我message呀
係咪已經溝緊第2條女？
求原因！！

唔係 佢係溝緊好多條女 咁岩你早應沉左底 所以睇唔到

有時候用電腦on whatsapp，都係online，但冇電腦同手機係身⋯

唔覆你咪唔覆你

On左就一定要覆㗎咩？

係啊 我已經溝緊第條女了

唔想覆

好簡單， 有心嘅點會唔睇/睇唔到？